好心正苦快d廢除模擬電視啦

成日出雪花，沙沙聲，得幾個台把撚

廢左呢幾個台，數碼位會清 d ?
話說有無雪花係關你自己條天線的質素同位置問題，而唔係電視台個發射站問題

肯定會清好多，而且香港城市大量建築物，手機router，模擬冇抗干擾力

有人逼你睇模擬?

的確早應該廢除

生人霸死地

咪係

唔改革信號，慳皮大廈唔會升級天線系統